退休警司：你份人工有3分之1係用黎俾市民鬧

即係最簡單一個散仔個個月收$8000蚊for市民出氣用

我地交左稅就要拎返應該既服務

諗定台詞

交稅的人有福了

駛唔駛咁大個title寫明毅進呀

寫YJ好似型D

前警司